《安眠醫生 Doctor Sleep》劇透討論區

The Shining 閃靈續集

啱啱喺外國睇左，戲院竟然得十零廿個人

有唔少致敬位，但個人認為整體唔突兀，仲好正

奸角有啲似Twilight，不過好彩個故事唔似twilight咁嬌柔造作同7

戲肉去返酒店真係好正，公路shot，音樂，迷宮，解放啲幽靈

睇唔到

香港7號上

睇唔到你d字

你熄左夜間模式就睇倒

香港聽日就上喇

全套戲最好睇應該都係入Overlook Hotel之後 佢連個運鏡都致敬埋Kubrick version嘅The Shining

入酒店個公路shot，酒店走廊對稱嘅shot

不過入舞廳個shot好似唔同左
shining係"穿牆"，今次個鏡頭係跟住角色行入去

唔講都唔覺入The Gold Room個shot唔同咗

咁少人討論嘅 ..

岩岩睇完 幾好睇冇悶場 同真結族鬥智鬥力個幾part好好睇 黎緊可能會二刷睇多次

Rebecca Ferguson

今日睇咗

中間企定定射槍，死曬好兒戲除此之外都幾好。鬥多d智好過

好好睇
無悶場

得閃靈人先可以 千里傳音
隨風而去⋯⋯

開頭三面鋪排 到中後期交集
補完左shinning能力 又多致敬位
比想像中好
做咩咁少人討論

槍戰鬥智呢場我覺得有d唔夠高章
既然真結族個面知主角一方有可能埋伏而兵分兩路，無理由唔係烏鴉自己帶大隊去郊區主力再派幾件蛋散去女仔屋企攪掂佢老豆或者可能匿埋既女仔
一係就集中火力去女仔屋企夾佢老豆，捉埋女仔就bonus
即係咁，team lead無理由單拖去一個佢好有把握既重點目標，而派所有其他蛋散去做副任
反之、亦無理由主將單拖行副任，而所有其他蛋散行主任

同埋主角既能力都覺得唔係交待得幾清晰，可能我無留心睇 好似炒車個場究竟係佢隔空扭左個軚盤定入侵左烏鴉個思想控制左佢隻手？後者的話佢晨早可以控制敵方全員自轟或阻到佢朋友自盡，前者的話咁佢臨尾酒店煱爐房都可以搖控唔駛死

最尾鍋爐房燒死因為原著閃靈佢老豆係咁死
劇情需要，DANNY仔識飛天都要咁死法

槍戰嗰到認同
我諗係烏鴉太輕敵？佢講過自己有trick對付個女仔
一開始以為真結族班友長生不死好勁
仲以為佢哋有啲特殊能力 點知原來係得個殼
仲要俾個冇狩獵好多年既人狙死哂

主角能力個part我諗係佢一直都封印住閃靈
直到個女仔俾人捉咗 佢先決定解放能力（定位個女仔位置，控制手）
槍戰嗰陣佢應該係冇用能力
所以阻止唔到佢朋友自盡
最後佢死都算係一種解脫掛

做咩obiwan 又做左 force ghost

原來佢係I HAVE THE HIGH GROUND，唔怪得咁熟口面

幾好睇

好似Xmen溝inception

變左絕地英靈

反派好似twilight啲殭屍

我覺得似star wars(用shining似原力) 同pokemon(細個收復d鬼入盒 最尾放返出黎咬女boss)既混合版

吸靈氣真係唔知做咩勁 黑山老妖？
同埋睇到一半已經估到結局
故事性一般

我一路睇 個腦係咁諗起「wow~無心睡眠 腦交戰」

Danny以為佢老豆細個追斬佢，係因為酗酒

未睇過閃靈，應唔應該睇咗先？

好大

係因為養妻活兒，成家立家，渣乾哂一個男人，迫癲一個男人

酒係男人既解藥

BTW，識閃靈D人雖然係勁，但都惡唔過D鬼

佢地都係鬼眼中既獵物

係真結族惡唔過d鬼
真結族同鬼一樣食閃靈, 但真結族同主角一樣會放閃靈,
主角先有辦法用自己意識收復靈魂, 反而真結族對鬼無從入手, 所以最後成為餓鬼大餐

好想同高帽扑野

一定要

搞到好似睇new type 通靈咁，
其實將酒店個幾隻野過咗去女仔度。

岩岩睇完幾好睇
中間個女仔set trap入侵返大波女個腦果度好爽

最尾入返酒店d致敬畫面拍得好靚

睇緊套戲，我自己個感覺都幾似靈能百份百
超能力溝靈異

但我想問，點解最尾浴缸隻女鬼仲係度?
雖然佢吸左Rose既力量
但唔係應該跟住間酒店消失咩？

酒店只係佢地屋企
睇書嘅話間酒店一早係閃靈結尾已經燒左

好睇

請大家searches google trend唔同國家嘅 search trend再喺Twitter上面對應嘅tweet留#PolyU

個人覺得好睇過shining
易入口好多

最尾最尾仲有無野睇??

General kenobi今次有high ground都死

Doctor sleep was a terrible letdown which failed to fulfill our expectations. Their acting skills were awful.